愛唔需要一定擁有

垃圾廢物先咁諗

擁有唔到嘅愛

仲係唔係愛

量子糾纏

係 單方面既愛

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡